藍井艾露死忠 你問我答

有冇J過佢啲寫真

藍井定LiSA?

藍井艾露

點解當初要影果d相

冇

年少無知

短至關於佢啲歌
長至洗左幾錢落佢度 聽完佢啲歌有咩改變/點解鐘意都問得

幾時復出

病好咪出返黎囉直葉

藍藍艾露唱歌都幾好聽

井台主同藍井艾露有冇關係

搵依個人比侮辱左藍井

點解都有個井字

佢癡線佬黎 影衰哂

你同藍井咩關係

好難講
藍井=我心靈支柱

各方面分別洗左幾錢

實質價錢計唔到

應該有5-8萬左右

cd 周邊（ 寫真 衫等等）
仲有睇live 一共睇左佢5場live

為左佢飛過幾次日本?

可唔可以講下自己有幾巨?

最中意同最唔中意佢邊首歌

來緊轉推邊個？

不了 一日未宣布引退都唔會轉
加上好多歌手把聲都唔太鐘意
最多每個歌手都鐘意一兩首歌 好小首首都鐘意

3次

每日都要聽下佢啲歌先安樂

特登為左聽得明佢啲歌學日文

差唔多買齊佢啲野

二次元毒撚變左做三次元毒撚

推介幾首歌

最鐘意Accentier
歌詞最有意思 未必最好聽 但最鐘意

初出道專輯有啲冷門歌都唔太鐘意

熱門歌唔洗推介啦

A New Day
夢の終わり

幾時轉會

不了

點睇家陣吵耳歌手當道

最快慢歌都好聽既歌手

森森森

其實佢咩病

除左藍井艾露之外仲鍾意咩歌手

歌手黎講真係冇 好小歌聲吸引到我

最多個別聽一兩首歌會聽

應該太累

病之外冇其他原因

冇數過

邊度買到佢poster

買演唱會dvd/bd會送海報
香港之前買新果隻專輯都會送海報
我自己啲海報就係日本睇live買cd送既
一係上日本Y拍買

冇

仲有唔係av 只係寫真/尺寸大啲既片

我都冇睇哂 好似只係差啲露兩點 唔清楚

仲有佢一出道果時就比人爆依單野出黎
好過上到高峰先比人爆啦
所以我都好認同你咁講 仲可以去到咁既成就好堅
好欣賞佢 佢都叫實現左夢想架喇

藍井艾露係雞

咁一出道比人爆出黎 一定易接受啲既
接受唔到都唔做佢fans

你老母做緊雞呀 你第時個女都要做雞

o左幾耐？

樓豬可唔可以post果啲相出黎比我睇 好難搵

邊啲相呀

點樣發現到佢啲歌？
動漫定翻唱？

你懂的

睇fz果時已經聽左佢首ed 睇刀劍都覺得佢唱得幾好聽 開始留意下佢
真正入坑應該係係香港睇完佢live 一開始唱第一句已經迷上

睇完覺得唔夠 上網再搵下資料 原來過多一星期係武道館開第一次live 諗都冇諗 即刻上網買機碼同飛

聖誕快樂

我就睇動漫發現佢啲歌

佢本人就自己翻唱 放上niconico比人發現

你幾大

幾時食飯

岩岩食左

21

幾時返香港同我食呀

點解咁有錢買齊佢啲野

下年 約定你

自己打工得返黎既錢 全部藍井既野都係
一蚊都冇用過屋企

咁用左幾錢

上面答左

實質價錢計唔到

應該有5-8萬左右

cd 周邊（ 寫真 衫等等）
仲有睇live 一共睇左佢5場live

Pile

I know your feel

我們這些冷門歌手都沒有人認識

得依到冇

有冇咩合集可以有齊佢啲歌
邊度買同幾錢 想買黎轉落機帶出街聽

買最新果兩隻專輯都ok 名：best E / Best A
最出名最受歡迎最好聽都係哂度
另外我另外個藍井post有齊哂全部歌 自己轉落黎/hi res黎
不過覺得好聽既都支持你買碟支持下

信和/hmv都有藍井既碟買
上阿馬迅買都得

仲有無做狗公

那有女 你老母

邊度學日文？

日本

以學日文之名去睇藍井姐
點知黎到先話休養

學黎睇以前啲野囉

認真 識得有人死忠過你好多

最後一次去相川七瀬既演唱會係邊次?
合唱既係邊首歌?

BREAK OUT!
Eir Aoi LIVE TOUR 2015 -BEYOND THE LAPIS-最尾果場（ 豊洲PIT）

同年年底相川七瀬出道20 週年演唱會先係最後一次同台

點解藍井D歌可以咁好聽?

有冇片 想聽下

再聽到佢d歌會唔會喊

live完之後果幾日有 而家冇
唔知下星期出碟會唔會

點死法